彭博: 美國考慮制裁5家中國CCTV監控公司

較早前《紐約時報》引述消息人士報道，美國政府正考慮將中國監控技術公司海康威視(002415.SZ)列入黑名單，限制其購買美國技術的能力。

《彭博通訊社》引述消息人士指，美國正在將包括海康威視在內的多達5家中國公司列入黑名單，禁止他們使用美國的部件或軟件。除海康威視，另一家公司為浙江大華(002236.SZ)，另外三間公司身分未明。(ad/a)

陸續有嚟,雜種諗住點樣一個人孭飛？

冇咗人臉辨識技術
作反咪容易返

Make America Great Again!!!

要個小學未畢業既孭飛
你都幾無良

一間半間冇咩用
應該一黎就成村

正常一早要做 因為歐美野入唔到中國 但中國野就去晒全世界 邊有咁既玩法架

英文link

佢扮大袋話自己孭得起

有林鄭陪佢

拜登個仔

好廢
D制裁全部都妹吓妹吓咁, 關稅又係咁, 對華為又係咁
可唔可以大力小小積極小小? 好似平時喺節目講 You're Fired!!

垃圾昏君

唔該加埋商湯呢D 折墮打靶公司